河下水希係咪冇野撈?

佢d女好正

依家條友用翻個舊筆名 桃慄みかん
畫緊套 群青危機(群青にサイレン)......但男主+男主囉(封面)...又打棒球

草莓100%
東城，西野都好正

佢唔係畫緊套好GAY既棒球漫畫咩

個朵臭哂

成日腰斬

我覺得初戀限定已經冇咩吸引力

係咁配晒1 pair pair唔好睇

河下大嬸根本得畫功靚
啲故事劇情爛到仆街

畫風都過哂時

啲畫一流

群青にサイレン幾好睇
除左有少少gay

得我覺得佢畫得靚？
但老實講草莓100%之後就搵人寫劇情好啲

草莓100%佢都好難做
點寫都死

東軍的詛咒

日本畫漫畫果啲好多都好變態架，思維係你估佢唔到，有時睇日劇就反映到多少

東城咪小說家

外村美鈴

我覺得畫風計 椋藏 好d, d女好好j

佢有試過，之前有本畫江戶時代少年+大姐姐，原作寫劇情，河下剩係做作畫，結果都係腰斬

就係畫BL先要轉返以前個筆名之嘛，河下呢個名用黎畫露肉漫

個套勁垃圾
不如畫番禦姐進行時好過

如果佢肯畫成人誌
以佢果種畫風一早做左大師級啦

只要仲係JUMP 連載就一定仆街，而家JUMP有《幽奈》同《學不來》，河下d野仲停留係主角唔覺意見到女人條底褲就紅都面晒咁old school，點有得鬥

佢又唔等錢洗，一部100%夠佢做過世啦，人地要名氣證明自己，100%之後部部都腰斬，比人笑到面都黃